{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70334&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해몰리노펜션"
    },
    "text": "きめ細かなサービスとラグジュアリーでエレガントなインテリアが印象的なペンションで、モンドル海辺、いとこ海水浴場、タレンイ村に近い位置にあります。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降にしてください。 ペンション内のすべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 全ての客室にはスパが備わっており、ペンションではカフェやバーベキュー施設を利用できます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 ただし、人数超過および未成年者の利用は制限されます。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りも不可能です。 火災危険物質の使用は禁止され、分別してください。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "ペンションの退室は22時以降にしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはスパが備わっていますか？",
            "answer": "はい、全ての客室にはスパが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではカフェやバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではカフェやバーベキュー施設を利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には炭とグリルをレンタルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、人数超過および未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような料理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用について制限はありますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 401
    }
}